1Q題 點解小明痴撚咗線

今日落雨，小明成身濕曬，翻到屋企小明即刻沖涼洗頭，換曬衫褲鞋襪，開著個冷氣鳩hea

明母回家，驚覺小明痴痴呆呆，講嘢九唔搭八，失曬理智

到底點解呢

好容易 ，應該5個留言秘到，三頁開估

知唔知道呢

好易

因為小明本身就痴線

錯

唔記得轉ac?

5個留言都答唔到

蟻多嬲死象

因為佢真係痴撚左線

好似你咁,人格分裂自問自答？

屌你老母

再諗清楚啲

花、因為花式溜冰

鷹識溜冰

花識桌球喎

曹操,因為曹永廉

已經好清楚

最清啲

冇人識

你係咪小明

因為你係小明